請大家背熟呢2首砍，9月8日用

Video:

美國國歌

Do you hear the people sing

轉埋MP3俾大家放入電話度煲
MP3:

美國國歌

Do you hear the people sing

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

樓上2位係咪IT9黎，快撚到

Tui

唱能到痴晒利筋

背左願榮光歸香港先啦
我愛廣東話